\section{Equipo}
Todo aventurero comienza con 3D6 $\times$ 10 monedas de oro (mo). Las monedas de oro son las más valiosas en Azeroth, por lo que la mayoría de tus compras las realizarás con monedas de plata (mp) o de cobre (mc).
\begin{align*}
    1 \text{ mo } &= 100 \text{ mp } \\
    1 \text{ mp } &= 100 \text{ mc } \\
    1 \text{ mo } &= 10000 \text{ mc }
\end{align*}

Usando el dinero que hayas obtenido en la tirada, puedes comprar tu equipo inicial consultando el \cref{cap:TablasEquipo} de la \cpageref{cap:TablasEquipo}.

\begin{rpg-suggestionbox}
  No debes limitarte necesariamente a las tablas de equipo. Puedes negociar con la DM objetos concretos que quieras, atendiendo siempre al Nivel de tu personaje. Por ejemplo, a Nivel 1 podrías pedirle una daga decorada que has heredado de tu abuelo, pero no una daga mágica incapaz de fallar ataques que casualmente te encontraste rebuscando en los sofás de tu casa.
\end{rpg-suggestionbox}

\subsection{Carga y sobrecarga}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=4cm]{_img/1_Personaje/7Equipo}
\centering
\end{figure}

Es tentador gastar todos los ahorros de tu personaje en estas compras iniciales. En algún punto de tus aventuras, tu vida podría llegar a depender de aquella pértiga que compraste en la primera partida. Aún así, es muy importante respetar los límites físicos de tu aventurero: solo puede llevar tantas Cargas como su atributo de Fuerza.

La mayoría de objetos ocupan una Carga, pero los más pesados (como armas a dos manos) pueden ocupar hasta dos. Los más ligeros, en cambio, podrían no pesar nada (a menos que lleves una gran cantidad de ellos). Las monedas también tienen peso propio, pero como las de plata y cobre son más pequeñas solo se tienen en cuenta las de oro. Así, cien monedas de oro
consumen una Carga.

Si superas tu límite de Cargas pasarás a estar sobrecargado y tendrás desventaja al atacar o al realizar acciones con Destreza.
